對付今日既梵蒂岡 點解冇人話要杯葛 罷捐明愛？

叫佢哋問共產黨攞錢啦

班教友連退出投共教會都唔制

一班主動放棄思考
咩都交俾神幫佢地決定既人
咩錯咩啱都推俾神決定既人

你仲期待d咩

起碼提醒唔係信徒既人可以罷捐

教友都未出聲
仲係支持緊個邪惡教會

香港得個幾廿萬信徒
起碼提醒非信徒去杯葛